{"issues":[{"id":12816,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":260,"name":"chernandez"},"fixed_version":{"id":554,"name":"sprint 1"},"subject":"??? Suivi et exploration pour les ressources num\u00e9riques","description":"_Pour en parler en standup mardi_","start_date":"2014-03-31","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg","value":"50"}],"created_on":"2014-03-31T12:15:34Z","updated_on":"2014-05-05T09:15:15Z","story_points":null},{"id":12807,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":260,"name":"chernandez"},"fixed_version":{"id":554,"name":"sprint 1"},"subject":"1ere brique de d\u00e9veloppement de non r\u00e9gression des chartes graphiques","description":"* Lancer localement un script\r\n* 1 screenshot avec toutes les chartes graphiques avant et apr\u00e8s le d\u00e9veloppement\r\n* avoir un r\u00e9sultat analysable (avoir des chiffres)\r\n\r\n* Pouvoir sp\u00e9cifier une url th\u00e8me utilis\u00e9\r\n* Scripter phantomjs pour faire des copies d'\u00e9cran\r\n* Comparer (imagemagic) la page de r\u00e9f\u00e9rence avec la nouvelle\r\n\r\nPlus tard:\r\n* ratio en IC\r\n\r\n","start_date":"2014-03-31","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-31T09:03:02Z","updated_on":"2014-03-31T09:06:49Z","story_points":5.0},{"id":12805,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":260,"name":"chernandez"},"fixed_version":{"id":554,"name":"sprint 1"},"subject":"Yonne - Appliquer la charte \u00e0 l'ensemble du site","description":"#12131\r\n\r\nV\u00e9rifier que tous les span h2 soient ok et si non, adapter le html des pages:\r\n- accueil\r\n- recherche\r\n- agenda animations\r\n- agenda expositions\r\n- ressources num\u00e9riques\r\n- catalogue\r\n- formations\r\n- mon compte\r\n","start_date":"2014-02-12","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-31T08:50:05Z","updated_on":"2014-03-31T08:50:05Z","story_points":3.0},{"id":12803,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":260,"name":"chernandez"},"fixed_version":{"id":554,"name":"sprint 1"},"subject":"OPAC Jeunesse - Html repr\u00e9sentatif moulins","description":"* Appeler Emmanuel Henri de Moulins\r\n* Lui pr\u00e9senter\r\n* Faire un article de la page d'accueil et l'accompagner","start_date":"2014-02-07","done_ratio":30,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Basse"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Moulins"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-31T08:35:06Z","updated_on":"2014-03-31T08:40:08Z","story_points":5.0},{"id":12715,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":115,"name":"cheurteux"},"assigned_to":{"id":27,"name":"pbarroca"},"subject":"[Chatenay] : suggestion d'achat Opac sans lien vers lecteur.","description":"Sur l'interface d'administration de l'opac de Chatenay, la mod\u00e9ration des suggestions d'achat montre une liste de suggestions dont certaines n'ont pas de lien vers un lecteur (ou le lecteur n'\u00e9tait pas identifi\u00e9, ce qui ne devrait pas \u00eatre possible). Comment peut on r\u00e9tablir ce lien ? Ou dans le cas de suggestions faites par des lecteurs non identifi\u00e9s, interdire cette fonction ?\r\n\r\nDemande de d\u00e9veloppement :\r\nPouvoir interdire ou non les suggestions des lecteurs non identifi\u00e9s.","start_date":"2014-03-26","done_ratio":20,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Haut"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Chatenay Malabry"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-26T07:48:18Z","updated_on":"2014-03-26T10:21:06Z","closed_on":"2014-03-26T10:13:32Z","story_points":null},{"id":12624,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":27,"name":"pbarroca"},"subject":"Webservice SIGB derni\u00e8re disponibilit\u00e9 connue des exemplaires","description":"Dixit alelache dans #12601\r\n<pre>\r\nIl faudrait je pense \r\n1. Stocker dans un log les erreurs de communication avec le webservice sigb\r\n2. En cas d'\u00e9chec de connexion au ws ne pas afficher disponibilit\u00e9 \"inconnue\" mais la disponibilit\u00e9 stock\u00e9e dans la base de l'opac. Ceci sera \u00e9galement utile pour tous les sites qui \u00e9teignent leur serveur sigb la nuit.\r\n3. Si la dispo donn\u00e9e par le ws est diff\u00e9rente de celle stock\u00e9e en base, mettre \u00e0 jour en base\r\n</pre>","start_date":"2014-03-21","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-21T09:38:11Z","updated_on":"2014-03-21T09:43:40Z","story_points":null},{"id":12591,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":60,"name":"anavilloz"},"assigned_to":{"id":60,"name":"anavilloz"},"subject":"Articles de p\u00e9riodiques","description":"Dans l'article d'un p\u00e9riodique,afficher le(s) auteur(s) avant la pagination. ","start_date":"2014-03-19","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"FIEP - Mme Poirel"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-19T15:13:47Z","updated_on":"2014-03-19T15:59:50Z","story_points":null},{"id":12577,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":1,"name":"Anomalie"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":60,"name":"anavilloz"},"subject":"Vignette domaine","description":"Il semble que la mise en place du domaine avec vignette dans les profils pose probl\u00e8me car ce dernier faire dispara\u00eetre une des divisions existantes.....","start_date":"2014-03-18","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Can\u00e9jan et Talence"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-18T15:29:09Z","updated_on":"2014-03-18T15:29:09Z"},{"id":12521,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":9,"name":"alelache"},"subject":"Cyberlibris (SSO + int\u00e9gration)","description":"Pr\u00e9venir SRC pour factu","start_date":"2014-03-12","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":"12"},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"St Omer"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-12T15:44:33Z","updated_on":"2014-03-20T11:00:35Z","story_points":null},{"id":12451,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":5,"name":"Haut"},"author":{"id":207,"name":"gloas"},"subject":"Statistique : filtre abonn\u00e9 actif ","description":"deux choses pour notre module de stat, \r\n\r\n1) il faudrait renommer le filtre actuel \"abonn\u00e9 actif\" en \" abonnement en cours de validit\u00e9\" ou \"abonnement valide\" \r\n\r\n2) il faudrait mettre en place une requ\u00eate en dur, permettant de calculer le nombre d'abonn\u00e9 actif \"r\u00e9el\" (c-a-d, ayant fait au moin un emprunt sur la p\u00e9riode) donn\u00e9e pour tous les clients avec simplement la possibilit\u00e9 de changer l'ann\u00e9e en question interactive.\r\n\r\n","start_date":"2014-03-06","done_ratio":20,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Haut Berry"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-06T16:43:00Z","updated_on":"2014-03-06T16:43:00Z","story_points":null},{"id":12423,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":27,"name":"pbarroca"},"subject":"CASA: La recherche sur titre exacte ne fonctionne pas bien","description":"AL: Suite demande de monsieur Hochet, il faudrait tester 2 pistes : 1. Rechercher dans ALPHA TITRE (en recherche simple comme avanc\u00e9e) 2. Ne pas supprimer les mots vides de \"Titres\"\r\n\r\n\r\nBonjour \u00e0 tous,\r\nLorsque nous faisons une recherche par titre sur le portail AFI, les mots g\u00e9n\u00e9riques sont exclus,\r\npar exemple chez nous le DVD \"Comme des fr\u00e8res\" est pour ainsi dire introuvable car \"comme\" et \"des\" ne sont pas pris en compte. Cons\u00e9quence la recherche porte sur \"fr\u00e8res\" et les r\u00e9sultats sont \u00e9normes et inutilisables.\r\nJe comprend que ce filtre g\u00e9n\u00e9rique s'applique sur une recherche \"TOUS\" mais pour une recherche \"TITRE\" cela me semble totalement inenvisageable sachant que les abonn\u00e9s utilisent majoritairement ce type de recherche.\r\nJ'ai soumis le probl\u00e8me au support qui me r\u00e9pond que ce probl\u00e8me est connu mais ne fait pas partie des priorit\u00e9s actuelles.\r\nJe ne sais pas ce que vous en pensez mais nous concernant c'est un probl\u00e8me important car le recherche documentaire reste la fonction N\u00b01 d'un portail... documentaire...\r\nEn fonction de vos r\u00e9ponses et priorit\u00e9s respectives nous pourrons soumettre \u00e0 AFI une \u00e9ventuelle demande de modification de ces priorit\u00e9s.\r\nBien cordialement,\r\n\r\nNicolas Hochet\r\nM\u00e9diath\u00e8ques CASA","start_date":"2014-03-04","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-06T08:21:59Z","updated_on":"2014-03-06T08:21:59Z","story_points":null},{"id":12398,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":31,"name":"mchandelier"},"subject":"Description du portail pour les petites structures","description":"http://web.afi-sa.net/etalon.pergame.net \r\n\r\n+ fichier descriptif en pj","start_date":"2014-03-04","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-04T16:21:46Z","updated_on":"2014-03-06T11:54:25Z","story_points":null},{"id":12363,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":1,"name":"Anomalie"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":115,"name":"cheurteux"},"assigned_to":{"id":207,"name":"gloas"},"category":{"id":9,"name":"CMS"},"subject":"Modifier le libell\u00e9 de r\u00e9servation d'un poste multim\u00e9dia (Webkiosk)","description":"modifier le libell\u00e9 'R\u00e9server un poste Webkiosk' par 'R\u00e9server un ordinateur' dans l'option 'compte' pour un utilisateur dans le portail ( une fois authentifier )","start_date":"2014-03-03","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Madeleine"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-03-03T12:06:08Z","updated_on":"2014-03-24T14:00:35Z"},{"id":12114,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":5,"name":"Haut"},"author":{"id":9,"name":"alelache"},"assigned_to":{"id":207,"name":"gloas"},"category":{"id":11,"name":"Catalogue"},"subject":"Mettre en avant les r\u00e9sultats qui appartiennent \u00e0 un domaine dans une boite.","description":"A la mani\u00e8re de google ads, ou d'amazon, on veut pouvoir mettre en avant des ressources de fa\u00e7on al\u00e9atoire dans une boite en haut du r\u00e9sultat de recherche. (Comme affichage CVS)\r\n\r\nDans le param\u00e9trage du r\u00e9sultat de recherche: \r\nAjouter un bloc \"Mise en avant\".\r\nTitre\r\nNotices : CVS, Domaine, Set OAI.\r\nNb de r\u00e9sultats par page : X\r\nLimiter \u00e0 X r\u00e9sultats\r\n\r\nSi on selectionne CVS, le bloc affiche les notices retourn\u00e9es par la recherche dans CVS, \r\nSI on selectionne un set OAI (Pour Plaine centrale), le bloc affiche les r\u00e9sultats issus d'une la recherche dans ce set OAI (pr\u00e9alablement aspir\u00e9)\r\nSi on s\u00e9l\u00e9ctionne 'Domaine\", le bloc affiche les r\u00e9sultats qui sont \u00e0 l'intersection entre la recherche courante et le domaine.\r\n\r\nCela permet de mettre en avant de fa\u00e7on al\u00e9atoire des nouveaut\u00e9s, les coups de coeurs, le fonds local parmi les r\u00e9sultats de recherche.\r\n\r\n\r\n","start_date":"2014-02-11","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":"06"},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-02-11T09:38:31Z","updated_on":"2014-03-24T14:00:34Z","story_points":null},{"id":12085,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":1,"name":"Anomalie"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":115,"name":"cheurteux"},"assigned_to":{"id":26,"name":"llaffont"},"category":{"id":11,"name":"Catalogue"},"subject":"Disponibilit\u00e9 des documents : pouvoir visualiser cette information depuis la liste de r\u00e9sultat.","description":"Effectivement, lorsque les lecteurs consultent l'Opac depuis la biblioth\u00e8que il est fastidieux de devoir cliquer sur la notice d\u00e9taill\u00e9e pour conna\u00eetre sa disponibilit\u00e9. Il faudrait pouvoir afficher cette info sur la page de r\u00e9sultats.","start_date":"2014-02-07","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Montrouge"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2014-02-07T09:13:53Z","updated_on":"2014-03-24T14:00:33Z"},{"id":11542,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":115,"name":"cheurteux"},"assigned_to":{"id":26,"name":"llaffont"},"category":{"id":84,"name":"Sitoth\u00e8que"},"fixed_version":{"id":375,"name":"A planifier"},"subject":"Sitoth\u00e8que : pouvoir organiser l'ordre des dossiers/sous dossiers/Sites","description":"Tout les menus le permettent par le biais de fl\u00e8ches, il faudrait permettre un ordonnancement des sitoth\u00e8ques et Fils RSS.","start_date":"2013-12-18","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Montrouge"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-12-18T09:00:19Z","updated_on":"2014-02-03T16:53:38Z","story_points":null},{"id":11297,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":1,"name":"Anomalie"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":5,"name":"Haut"},"author":{"id":115,"name":"cheurteux"},"assigned_to":{"id":115,"name":"cheurteux"},"subject":"OPAC gestion de r\u00e9servations des postes avec Webkiosk","description":"LE module poste multim\u00e9dia ne fonctionne pas sur l'Opac de Montrouge. Rien n'est visible, alors que le module est dispo sur le profil Adulte.\r\n","start_date":"2013-11-29","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Haut"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":""},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":"Montrouge"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-11-29T09:38:47Z","updated_on":"2014-03-23T20:10:54Z"},{"id":11003,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":10,"name":"Phase contractuelle"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":5,"name":"Haut"},"author":{"id":9,"name":"alelache"},"subject":"Maze : bloquage paiement","description":"","start_date":"2013-06-24","done_ratio":100,"custom_fields":[{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2013-11"},{"id":6,"name":"Budget","value":"3600"},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""}],"created_on":"2013-10-29T15:06:53Z","updated_on":"2013-12-24T09:42:27Z"},{"id":10941,"project":{"id":194,"name":"CASA Antibes"},"tracker":{"id":10,"name":"Phase contractuelle"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":5,"name":"Haut"},"author":{"id":1,"name":"admin"},"subject":"VSR Phase 2","description":"Reste 30 %\r\nPoints bloquants ?\r\nLDAP, CAS, SSO\r\nCharte\r\nR\u00e9servation postes publics depuis portail","start_date":"2013-10-24","due_date":"2013-11-15","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":11,"name":"Phase","value":"VSR"},{"id":13,"name":"Mois","value":"2013-11"},{"id":6,"name":"Budget","value":"6750"},{"id":1,"name":"Client","value":"CASA"},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":""}],"created_on":"2013-10-24T14:26:20Z","updated_on":"2013-10-24T14:26:20Z"},{"id":10878,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Semur en Auxois","description":"En attente d'\u00e9lements. Projet non d\u00e9but\u00e9","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:47:34Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:56Z","story_points":null},{"id":10876,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Voiron","description":"En attente d'\u00e9lements. ","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:46:30Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:55Z","story_points":null},{"id":10875,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Neuilly sur Marne","description":"En attente d'\u00e9lements. AFI doit proposer 3 maquettes graphiques. Projet bloqu\u00e9 car litige avec service communication de la ville","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:46:00Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:54Z","story_points":null},{"id":10872,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Communay","description":"En attente d'\u00e9lements. Le projet Portail est d\u00e9cal\u00e9 \u00e0 2014","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:42:49Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:54Z","story_points":null},{"id":10871,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Cluses","description":"En attente d'\u00e9lements","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:41:56Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:53Z","story_points":null},{"id":10870,"project":{"id":56,"name":"AFI-OPAC 2.0 V3"},"tracker":{"id":2,"name":"D\u00e9veloppement"},"status":{"id":1,"name":"A qualifier"},"priority":{"id":4,"name":"Normal"},"author":{"id":22,"name":"jcgachod"},"assigned_to":{"id":22,"name":"jcgachod"},"category":{"id":13,"name":"Charte Graphique"},"subject":"Charte graphique Bresle Maritime","description":"En attente d'\u00e9lements, aucune d\u00e9marche effectu\u00e9e \u00e0 ce jour","start_date":"2013-10-22","done_ratio":0,"custom_fields":[{"id":5,"name":"Priorit\u00e9 client","value":"Normale"},{"id":11,"name":"Phase","value":""},{"id":13,"name":"Mois","value":"2014-04"},{"id":8,"name":"Sem","value":""},{"id":6,"name":"Budget","value":""},{"id":1,"name":"Client","value":""},{"id":15,"name":"Date limite de r\u00e9alisation","value":"2014-04-18"},{"id":44,"name":"Iceberg"}],"created_on":"2013-10-22T14:41:21Z","updated_on":"2014-03-25T10:40:52Z","story_points":null}],"total_count":58,"offset":0,"limit":25}
